{"id":734,"date":"2022-10-10T20:46:26","date_gmt":"2022-10-10T18:46:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?p=734"},"modified":"2022-10-10T20:52:34","modified_gmt":"2022-10-10T18:52:34","slug":"premio-a-las-emprendedoras-emergentes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/premio-a-las-emprendedoras-emergentes\/","title":{"rendered":"Premio a las Emprendedoras Emergentes"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-735 alignleft\" src=\"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/premio-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"242\" height=\"242\" \/><\/p>\n<p>Que mejor manera de estrenarme en el blog que para festejar este premio! Soy Noelia, de Kerarqueo, junto a mi compi Alba, aqu\u00ed en la foto.<\/p>\n<p>La verdad es que ha sido toda una sorpresa que nos llamaran de Diputaci\u00f3n para comunicarnos que nos conced\u00edan, dentro de los Premios al Emprendimiento Femenino, el de Emprendedoras Emergentes de Granada. Estamos s\u00faper contentas, teniendo en cuenta el arranque que tuvimos en el 2020, con toda la pandemia que se nos vino encima y que por supuesto, ninguno esper\u00e1bamos. El camino hasta aqu\u00ed ha estado lleno de fatiguitas, y es que llamar a la puerta de instituciones que no te conocen y pedir que conf\u00eden en ti para hacer algo especial no es nada f\u00e1cil&#8230;<\/p>\n<p>Triste pero cierto es decir que no corren buenos tiempos para la cultura, y plantearse crear una empresa basada en la interpretaci\u00f3n del patrimonio a trav\u00e9s de la artesan\u00eda cer\u00e1mica es un reto para rom\u00e1nticos y so\u00f1adores, aderezados con una pizca de locura. Y sin embargo, aqu\u00ed estamos, dos a\u00f1os despu\u00e9s y con un premio bajo el brazo (que mejor pan), solo podemos agradecer a las personas e instituciones que tuvieron a bien elegirnos a nosotras&#8230; (Combo Comunicaci\u00f3n, Ayuntamiento y Diputaci\u00f3n de Granada, Wibber, Sakata 3D&#8230;) brindamos por ellos, por todas las personas que nos han apoyado y nos apoyan, y por qu\u00e9 no, tambi\u00e9n por nosotras! Gracias a todos!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"epn2PPYflF\"><p><a href=\"https:\/\/www.ahoragranada.com\/noticias\/los-premios-al-emprendimiento-femenino-de-granada-ya-tienen-ganadoras\/\">Los Premios al Emprendimiento Femenino de Granada ya tienen ganadoras<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"\u00abLos Premios al Emprendimiento Femenino de Granada ya tienen ganadoras\u00bb \u2014 Ahora Granada\" src=\"https:\/\/www.ahoragranada.com\/noticias\/los-premios-al-emprendimiento-femenino-de-granada-ya-tienen-ganadoras\/embed\/#?secret=n5fHzGJc7x#?secret=epn2PPYflF\" data-secret=\"epn2PPYflF\" width=\"600\" height=\"338\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Que mejor manera de estrenarme en el blog que para festejar este premio! Soy Noelia, de Kerarqueo, junto a mi compi Alba, aqu\u00ed en la foto. La verdad es que ha sido toda una sorpresa que nos llamaran de Diputaci\u00f3n para comunicarnos que nos conced\u00edan, dentro de los Premios al Emprendimiento Femenino, el de Emprendedoras [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":735,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[101],"tags":[130,133,132,131,129],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/734"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=734"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/734\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":739,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/734\/revisions\/739"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/735"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=734"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=734"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}