{"id":354,"date":"2020-11-24T15:14:12","date_gmt":"2020-11-24T14:14:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=354"},"modified":"2021-03-05T12:02:16","modified_gmt":"2021-03-05T11:02:16","slug":"jarro-fenicio-boca-de-seta","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/jarro-fenicio-boca-de-seta\/","title":{"rendered":"Jarro fenicio boca de seta"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> Hierro Antiguo. Fenicio p\u00fanico (800 &#8211; 701 BP)<br \/>\n<strong>Procedencia: <\/strong>Poblado de Do\u00f1a Blanca, Puerto de Santa Mar\u00eda, C\u00e1diz<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Arqueol\u00f3gico de C\u00e1diz<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong> vajilla de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> 20 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 12 cm, di\u00e1m. de boca 6,5 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:\u00a0<\/strong>20 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 12 cm, di\u00e1m. de boca 6,5 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":362,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,22],"product_tag":[29,39,37,41,40],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/354"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=354"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=354"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=354"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=354"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}