{"id":428,"date":"2021-01-13T20:49:39","date_gmt":"2021-01-13T19:49:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=428"},"modified":"2021-03-05T12:20:32","modified_gmt":"2021-03-05T11:20:32","slug":"copa-sigillata-sudgalica-dr-27","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/copa-sigillata-sudgalica-dr-27\/","title":{"rendered":"Copa sigillata sudg\u00e1lica Dr 27"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> 1=175<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Casa del Anfiteatro, M\u00e9rida (comarca), Badajoz<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Nacional de Arte Romano, M\u00e9rida<br \/>\n<strong>Uso: <\/strong>copa uso dom\u00e9stico<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> 5 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 11 cm, di\u00e1m. de pie 4 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:\u00a0<\/strong>5 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 11 cm, di\u00e1m. de pie 4 cm<\/p>\n","protected":false},"featured_media":496,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[39,53,52,54],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=428"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=428"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}