{"id":480,"date":"2021-01-18T20:01:30","date_gmt":"2021-01-18T19:01:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=480"},"modified":"2022-10-25T17:51:36","modified_gmt":"2022-10-25T15:51:36","slug":"cantimplora-terra-sigillata-dr-63","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/cantimplora-terra-sigillata-dr-63\/","title":{"rendered":"Cantimplora terra sigillata DR 63"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> 1=250 AP<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Manual Terra Sigillata \u2013 Los vasos aretinos y sus imitaciones galo-romanas en Ampurias, Manuel Cazurro, pag. 309.<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Casificaci\u00f3n Dragendorff<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong>Vajilla utilitaria<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 18 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 13 cm, di\u00e1m. de boca 2,5 cm<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 18 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 13 cm, di\u00e1m. de boca 2,5 cm<\/p>\n","protected":false},"featured_media":488,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[78,39,54,59],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/480"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=480"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=480"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=480"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=480"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}