{"id":512,"date":"2021-01-28T16:10:42","date_gmt":"2021-01-28T15:10:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=512"},"modified":"2021-03-05T12:39:25","modified_gmt":"2021-03-05T11:39:25","slug":"macetero-y-lapicero-torreon","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/macetero-y-lapicero-torreon\/","title":{"rendered":"Macetero y lap\u00eccero Torreon"},"content":{"rendered":"<p>Tama\u00f1o:14 x 9 cm<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reproducci\u00f3n en miniatura con forma de lapicero y macetero del Torre\u00f3n de Las Gabias. Torre de alquer\u00eda del Siglo XVI Situado en el municipio de Las Gabias, Provincia de Granada<\/p>\n","protected":false},"featured_media":513,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[20],"product_tag":[51,67,63,62,61],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=512"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/513"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=512"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}