{"id":692,"date":"2021-09-24T23:06:38","date_gmt":"2021-09-24T21:06:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=692"},"modified":"2021-09-24T23:06:38","modified_gmt":"2021-09-24T21:06:38","slug":"ataifor-nazari-mano-de-fatima","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/ataifor-nazari-mano-de-fatima\/","title":{"rendered":"Ataifor nazar\u00ed Mano de F\u00e1tima"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> Nazar\u00ed<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Granada<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Granada<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong>\u00a0vajilla de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong>\u00a030 cm de di\u00e1metro<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tama\u00f1o: di\u00e1metro 30 cm. Hecho a torno y pintado a mano.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":693,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,117],"product_tag":[120,118,127,51,126,125],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/692"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=692"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=692"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=692"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=692"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}