{"id":51,"date":"2019-12-15T17:06:06","date_gmt":"2019-12-15T16:06:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?page_id=51"},"modified":"2021-07-22T20:13:58","modified_gmt":"2021-07-22T18:13:58","slug":"inicio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/","title":{"rendered":"inicio"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbHero Section\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.2&#8243; background_color_gradient_direction=\u00bb120deg\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/inicio.jpg\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb custom_padding=\u00bb0.1%||29%|||\u00bb collapsed=\u00bbon\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbHero Area\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; custom_margin=\u00bb30px||||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb9px|||||\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb|600|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb60px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb header_2_font=\u00bb||||||||\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb40px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb]<\/p>\n<h1>Kerarqueo Cer\u00e1mica Artesanal<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00bbSubtitle\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb4px|||||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb]<\/p>\n<h1>Somos una cooperativa artesanal de cer\u00e1mica dedicada al Patrimonio y reproducciones arqueol\u00f3gicas.<\/h1>\n<h2>Ofrecemos un producto de calidad hecho a mano en Andaluc\u00eda.<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbWorkshops Area\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; background_color=\u00bb#efe9e4&#8243; custom_margin=\u00bb-3px|||||\u00bb custom_padding=\u00bb34px||1px|||\u00bb collapsed=\u00bbon\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb4px||15px|||\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.10&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb19px\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_text_align=\u00bbjustify\u00bb header_2_font_size=\u00bb34px\u00bb custom_margin=\u00bb||0px|\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<h2>Reproducciones de cer\u00e1mica hecha a mano especializada en el Patrimonio y la Arqueolog\u00eda.<\/h2>\n<h4 style=\"text-align: justify;\">Artesan\u00eda de Andaluc\u00eda. Arte y Cultura.<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bb||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb17px\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este apartado ofrecemos la posibilidad de apreciar nuestro cat\u00e1logo de reproducciones de <strong>cer\u00e1mica<\/strong>, productos totalmente <strong>artesanales<\/strong> en manufactura y acabados. Nuestro <strong>cat\u00e1logo<\/strong> siempre ir\u00e1 ampli\u00e1ndose a medida que vayamos <strong>trabajando<\/strong> en nuevos proyectos.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbReproducciones Arqueol\u00f3gicas \u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/catalogo\/reproducciones-arqueologicas\/\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/reproducions-arqueolo\u0301gicas-e1606245858136.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb animation=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las reproducciones arqueol\u00f3gicas se han dise\u00f1ado fielmente a los originales, siendo en tama\u00f1o natural o bien a escala (miniaturas). Por cercan\u00eda geogr\u00e1fica hemos optado por comenzar con estas piezas, sin embargo estamos abiertas a la reproducci\u00f3n de cualquier tipo de cer\u00e1mica, no dudes en consultarnos.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbRegalos Institucionales\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/catalogo\/regalos-institucionales\/\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Institucionales-e1611769525377.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb animation=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span id=\":b1.co\" class=\"tL8wMe EMoHub\" style=\"text-align: left;\" dir=\"ltr\">En este apartado ofrecemos productos personalizados artesanales que promueven la identidad cultural de los municipios. Se trata de regalos institucionales que representan el patrimonio cultural de cada uno de ellos.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbTestimonial Section\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.2&#8243; background_image=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/4242.jpg\u00bb custom_padding=\u00bb3.4%||0px|||\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset7&#8243; box_shadow_horizontal=\u00bb0px\u00bb box_shadow_vertical=\u00bb-120px\u00bb box_shadow_color=\u00bb#1e1d1c\u00bb collapsed=\u00bbon\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; admin_label=\u00bbTestimonial Area\u00bb _builder_version=\u00bb4.2.2&#8243; width=\u00bb90%\u00bb custom_padding=\u00bb||0px|\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#efe9e4&#8243; custom_padding=\u00bb60px|60px|60px|60px\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb\u00bb custom_padding_phone=\u00bb|40px||40px\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb padding_phone=\u00bb|40px||40px\u00bb padding_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbPoppins|600|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb36px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb||0px|\u00bb animation_style=\u00bbfade\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Quienes somos?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#fdb467&#8243; divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb3px\u00bb _builder_version=\u00bb3.2&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_testimonial author=\u00bbAlba y Noelia\u00bb company_name=\u00bb kerarqueo Cer\u00e1mica Artesanal\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/quienes-somos\/\u00bb portrait_url=\u00bbhttps:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/isotipo-circulo.png\u00bb quote_icon=\u00bboff\u00bb quote_icon_color=\u00bb#ffffff\u00bb quote_icon_background_color=\u00bb#fdb467&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb18px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb custom_margin=\u00bb-10px|||||\u00bb custom_padding=\u00bb8px|||||\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Somos dos profesionales residentes en Granada dedicadas al \u00e1mbito del patrimonio, el arte y la arqueolog\u00eda.<br \/>Tenemos un taller artesano pues la cer\u00e1mica, junto al patrimonio, son nuestras dos grandes pasiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aportamos tambi\u00e9n experiencia en excavaciones arqueol\u00f3gicas y restauraci\u00f3n del patrimonio.<\/p>\n<p>[\/et_pb_testimonial][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.2&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#efe9e4&#8243; min_height=\u00bb547.1px\u00bb custom_padding=\u00bb53px||1px|||\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.9.2&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb custom_padding=\u00bb||1px|||\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.2&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_wc_related_products posts_number=\u00bb4&#8243; columns_number=\u00bb4&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.2&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][\/et_pb_wc_related_products][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbFooter Section\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; background_color=\u00bb#1e1d1c\u00bb custom_padding=\u00bb0px||37px|||\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; admin_label=\u00bbFooter Area\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text ul_type=\u00bbnone\u00bb admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; text_font=\u00bbPoppins||||||||\u00bb text_text_color=\u00bbrgba(255,255,255,0.7)\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb ul_font=\u00bbPoppins||||||||\u00bb ul_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbPoppins||||||||\u00bb header_2_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_2_font_size=\u00bb24px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.4em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb||15px|\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb]<\/p>\n<h2>Email<\/h2>\n<p>info@kerarqueo.com<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text ul_type=\u00bbnone\u00bb admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; text_font=\u00bbPoppins||||||||\u00bb text_text_color=\u00bbrgba(255,255,255,0.7)\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb ul_font=\u00bbPoppins||||||||\u00bb ul_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbPoppins||||||||\u00bb header_2_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_2_font_size=\u00bb24px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.4em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb||15px|\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb link_option_url=\u00bbtel: +34 649 31 45 73&#8243;]<\/p>\n<h2>Tel\u00e9fono<\/h2>\n<p>(+34)\u00a0649 31 45 73<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kerarqueo Cer\u00e1mica ArtesanalSomos una cooperativa artesanal de cer\u00e1mica dedicada al Patrimonio y reproducciones arqueol\u00f3gicas. Ofrecemos un producto de calidad hecho a mano en Andaluc\u00eda.Reproducciones de cer\u00e1mica hecha a mano especializada en el Patrimonio y la Arqueolog\u00eda. Artesan\u00eda de Andaluc\u00eda. Arte y Cultura.En este apartado ofrecemos la posibilidad de apreciar nuestro cat\u00e1logo de reproducciones de cer\u00e1mica, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=51"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/51\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=51"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}