{"id":743,"date":"2022-10-11T14:47:30","date_gmt":"2022-10-11T12:47:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?page_id=743"},"modified":"2022-12-05T18:27:55","modified_gmt":"2022-12-05T17:27:55","slug":"cursos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/cursos\/","title":{"rendered":"Cursos"},"content":{"rendered":"<p>Aqu\u00ed os proponemos los cursos que podemos ofreceros actualmente, y que durar\u00e1n hasta junio de 2023. Si encuentras alguno que te interese o te gustar\u00eda tener m\u00e1s informaci\u00f3n no dudes en ponerte en contacto con nosotras. (Abajo encontrar\u00e1s cartel y horarios).<\/p>\n<p>El primero es un curso de <strong>reproducciones arqueol\u00f3gicas<\/strong> en el que arrancando desde la prehistoria haremos un recorrido por piezas fundamentales del patrimonio, centr\u00e1ndonos en Andaluc\u00eda. Nuestro objetivo es abarcar el mundo de la cer\u00e1mica a trav\u00e9s de la historia, mediante el modelado a churros, por placas, el modelado de relieve y bulto redondo. Tambi\u00e9n se conocer\u00e1n t\u00e9cnicas decorativas desde la preparaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de engobes, esgrafiados, etc.<\/p>\n<p>El segundo curso propuesto es el de <strong>azulejer\u00eda tradicional.\u00a0<\/strong>En \u00e9l repasaremos las t\u00e9cnicas pict\u00f3ricas tradicionales dentro del mundo de la cer\u00e1mica: la cuerda seca, sobre cubierta, bajo cubierta, cuenca y arista, engobes. En cada una de las t\u00e9cnicas nos detendremos para hacer una pr\u00e1ctica general y una pieza tipo mural teniendo en cuenta aplicaciones cl\u00e1sicas de las mismas como la t\u00e9cnica del verde manganeso o la cer\u00e1mica verde y azul de fajalauza.<\/p>\n<p>El curso de <strong>modelado\u00a0<\/strong>es una introducci\u00f3n a las t\u00e9cnicas b\u00e1sicas de la cer\u00e1mica, modelado a churros, por plancha y escultura. En \u00e9l iniciamos dando unas nociones a trav\u00e9s de las cuales completaremos unas formas sencillas para posteriormente dedicarnos a proyectos m\u00e1s personales.<\/p>\n<p>El curso de <strong>torno\u00a0<\/strong>est\u00e1 pensado como una iniciaci\u00f3n a la pr\u00e1ctica. Partimos del amasado y dedicaremos tiempo al centrado de la pella para posteriormente trabajar en formas de cuencos y por \u00faltimo el cilindro con sus m\u00faltiples aplicaciones.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-751\" src=\"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/cartel-clases-reproducciones-granada-web-212x300.jpg\" alt=\"curso y taller de cer\u00e1mica\" width=\"212\" height=\"300\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-750\" src=\"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/cartel-clases-definitivo-granada-web-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aqu\u00ed os proponemos los cursos que podemos ofreceros actualmente, y que durar\u00e1n hasta junio de 2023. Si encuentras alguno que te interese o te gustar\u00eda tener m\u00e1s informaci\u00f3n no dudes en ponerte en contacto con nosotras. (Abajo encontrar\u00e1s cartel y horarios). El primero es un curso de reproducciones arqueol\u00f3gicas en el que arrancando desde la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":751,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/743"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=743"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/743\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":754,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/743\/revisions\/754"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/751"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=743"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}