{"id":161,"date":"2020-11-03T14:25:37","date_gmt":"2020-11-03T13:25:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=161"},"modified":"2021-03-05T11:55:46","modified_gmt":"2021-03-05T10:55:46","slug":"vaso-prehistorico-a-la-almagra","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/vaso-prehistorico-a-la-almagra\/","title":{"rendered":"Vaso prehist\u00f3rico a la almagra"},"content":{"rendered":"<p><span id=\":bn.co\" class=\"tL8wMe EMoHub\" dir=\"ltr\"><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> Neol\u00edtico (3500 BP)<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> C\u00e1diz, enterramiento<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Arqueol\u00f3gico de C\u00e1diz<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong> Ritual<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> 10 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 10 cm, di\u00e1m. de boca 5 cm (tama\u00f1o original)<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:\u00a0<\/strong>10&#215;10 cm <span id=\":bn.co\" class=\"tL8wMe EMoHub\" dir=\"ltr\">(tama\u00f1o original)<\/span><\/p>\n","protected":false},"featured_media":344,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[21],"product_tag":[29,39,25,28],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/161"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/344"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=161"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=161"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=161"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}