{"id":269,"date":"2020-11-11T13:59:53","date_gmt":"2020-11-11T12:59:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=269"},"modified":"2021-03-05T12:00:29","modified_gmt":"2021-03-05T11:00:29","slug":"vasija-a-la-almagra","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/vasija-a-la-almagra\/","title":{"rendered":"Vasija prehist\u00f3rica a la almagra"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong>\u00a0Neol\u00edtico (3500 BP)<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Teba, cueva de las Palomas<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Arqueol\u00f3gico de Teba, M\u00e1laga<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong>\u00a0Ritual<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> 7 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 6 cm, di\u00e1m. de boca 2 cm (miniatura)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> 7 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 6 cm, di\u00e1m. de boca 2 cm (miniatura)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":342,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"<strong>Cronolog\u00eda<\/strong>: Neol\u00edtico (3500 BP) <strong>Procedencia<\/strong>: Teba, cueva de las Palomas <strong>Original<\/strong>: Museo Arqueol\u00f3gico de Teba, M\u00e1laga <strong>Uso<\/strong>: Ritual","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,21],"product_tag":[39,25,32,33],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/269"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=269"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=269"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=269"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=269"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}