{"id":372,"date":"2020-11-24T19:42:09","date_gmt":"2020-11-24T18:42:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=372"},"modified":"2021-03-05T12:24:01","modified_gmt":"2021-03-05T11:24:01","slug":"unguentario-fusiforme-punico","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/unguentario-fusiforme-punico\/","title":{"rendered":"Ung\u00fcentario fusiforme p\u00fanico"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda<\/strong>: P\u00fanica (225-175 BP)<br \/>\n<strong>Procedencia<\/strong>: C\u00e1diz, necr\u00f3polis<br \/>\n<strong>Original<\/strong>: Museo Nacional de Arqueolog\u00eda Subacu\u00e1tica<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong> perfumero, ajuar funerario<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> 19 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 4 cm, di\u00e1m. de boca 2 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o: <\/strong>19 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 4 cm, di\u00e1m. de boca 2 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":358,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,22],"product_tag":[29,39,37,46,40],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/372"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=372"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=372"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=372"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}