{"id":395,"date":"2021-01-07T20:11:18","date_gmt":"2021-01-07T19:11:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=395"},"modified":"2021-03-05T12:22:43","modified_gmt":"2021-03-05T11:22:43","slug":"lucerna-romana-de-volutas-tipo-dressel-lamboglia-11","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/lucerna-romana-de-volutas-tipo-dressel-lamboglia-11\/","title":{"rendered":"Lucerna romana de volutas, tipo Dressel-Lamboglia, 11"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> Alto Imperio Romano<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Camino viejo de Almod\u00f3var, C\u00f3rdoba<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Arqueol\u00f3gico y Etnol\u00f3gico de C\u00f3rdoba<br \/>\n<strong>Uso: <\/strong>Dom\u00e9stico, iluminaci\u00f3n<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 3 cm, 9 cm ancho, di\u00e1m. 6,5 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o: <\/strong>\u00a03 x 9 cm, di\u00e1m. 6,5 cm<\/p>\n","protected":false},"featured_media":386,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[39,49,42,48],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/395"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=395"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=395"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=395"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=395"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}