{"id":406,"date":"2021-01-07T20:49:55","date_gmt":"2021-01-07T19:49:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=406"},"modified":"2022-12-12T18:44:44","modified_gmt":"2022-12-12T17:44:44","slug":"anfora-romana-dressel-20d","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/anfora-romana-dressel-20d\/","title":{"rendered":"\u00c1nfora romana, Dressel 20D"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda: <\/strong>Alto Imperio Romano (1-99 BP)<strong><br \/>\nProcedencia: <\/strong>Granada, fondo marino de Motril<strong><br \/>\nOriginal: <\/strong>Museo Arqueol\u00f3gico de Granada<strong><br \/>\nUso: <\/strong>\u00e1nfora para el transporte de aceite<strong><br \/>\nMedidas reproducci\u00f3n: <\/strong>alto13 cm , di\u00e1m. m\u00e1x. 8,5 cm, di\u00e1m. de boca 1,5 cm (miniatura)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:\u00a0<\/strong>13 x 8,5 cm, di\u00e1m. de boca 1,5 cm (miniatura)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":400,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[38,39,51,48],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=406"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/400"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=406"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=406"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}