{"id":407,"date":"2021-01-07T21:04:36","date_gmt":"2021-01-07T20:04:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=407"},"modified":"2022-12-05T18:01:34","modified_gmt":"2022-12-05T17:01:34","slug":"anfora-romana-beltran-iib","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/anfora-romana-beltran-iib\/","title":{"rendered":"\u00c1nfora romana, Beltr\u00e1n IIB"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda: <\/strong>Alto Imperio Romano (76-200 BP)<strong><br \/>\nProcedencia:\u00a0<\/strong>C\u00e1diz<strong><br \/>\nOriginal: <\/strong>Museo Arqueol\u00f3gico de C\u00e1diz<strong><br \/>\nUso: <\/strong>\u00e1nfora de salaz\u00f3n<strong><br \/>\nMedidas reproducci\u00f3n: <\/strong>9,5 cm alto, di\u00e1m. m\u00e1x. 3,5 cm (miniatura)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:\u00a0<\/strong>9,5 x 3,5 cm (miniatura)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":404,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[38,29,39,48],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/407"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=407"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/404"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=407"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=407"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=407"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}