{"id":429,"date":"2021-01-13T20:58:04","date_gmt":"2021-01-13T19:58:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=429"},"modified":"2021-03-05T12:19:46","modified_gmt":"2021-03-05T11:19:46","slug":"copa-sigillata-italica-conspectus-33-1-2","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/copa-sigillata-italica-conspectus-33-1-2\/","title":{"rendered":"Copa sigillata it\u00e1lica Conspectus 33.1.2"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> 1-50 AP<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> San Esteban, Calamocha, Jiloca<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo De Teruel<br \/>\n<strong>Uso: <\/strong>Servicio de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 4,5 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 10,5 cm, di\u00e1m. de pie 5 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o: <\/strong>Altura 4,5 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 10,5 cm, di\u00e1m. de pie 5 cm (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":495,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[39,53,54,55],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/429"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=429"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/495"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=429"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=429"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=429"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}