{"id":433,"date":"2021-01-13T21:21:52","date_gmt":"2021-01-13T20:21:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=433"},"modified":"2021-03-05T12:18:16","modified_gmt":"2021-03-05T11:18:16","slug":"433","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/433\/","title":{"rendered":"Cuenco sigillata sudg\u00e1lica Dr 29A"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> I BP<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Vertedero de Tarraco<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Nacional Arqueologic de Tarragona (MNAT)<br \/>\n<strong>Uso:\u00a0<\/strong>Vajilla de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 6,5 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 17 cm, di\u00e1m. pie 5,5 cm\u00a0 (tama\u00f1o original)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o<\/strong><strong>:<\/strong> Altura 6,5 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 17 cm, di\u00e1m. pie 5,5 cm\u00a0 (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":500,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[39,57,54,59,60],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=433"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=433"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}