{"id":478,"date":"2021-01-18T19:45:59","date_gmt":"2021-01-18T18:45:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=478"},"modified":"2021-03-05T12:06:54","modified_gmt":"2021-03-05T11:06:54","slug":"cuenco-sigillata-sudgalica-dr-29","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/cuenco-sigillata-sudgalica-dr-29\/","title":{"rendered":"Cuenco sigillata sudg\u00e1lica DR 29"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> 1=175<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Casa del Anfiteatro, M\u00e9rida (comarca), Badajoz<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Nacional de Arte Romano, M\u00e9rida<br \/>\n<strong>Uso:\u00a0<\/strong>Vajilla de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 7 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 18 cm, di\u00e1m. pie 5,5 cm\u00a0 (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> Altura 7 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 18 cm, di\u00e1m. pie 5,5 cm\u00a0 (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":489,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[39,57,52,54,59],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/478"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/489"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=478"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=478"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=478"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}