{"id":479,"date":"2021-01-18T19:54:35","date_gmt":"2021-01-18T18:54:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=479"},"modified":"2021-03-05T12:40:40","modified_gmt":"2021-03-05T11:40:40","slug":"jarra-terra-sigillata-hispanica-hem-7-15","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/jarra-terra-sigillata-hispanica-hem-7-15\/","title":{"rendered":"Jarra terra sigillata hisp\u00e1nica Hem 7.15"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda:<\/strong> 1=100 AP<br \/>\n<strong>Procedencia:<\/strong> Desconocida, M\u00e9rida<br \/>\n<strong>Original:<\/strong> Museo Nacional de Arte Romano, M\u00e9rida<br \/>\n<strong>Uso:\u00a0<\/strong>Vajilla de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 8 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 8 cm, di\u00e1m. de boca 6 cm\u00a0 (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> Altura 8 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 8 cm, di\u00e1m. de boca 6 cm\u00a0 (tama\u00f1o original)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":473,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,23],"product_tag":[39,77,52,54,59],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=479"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=479"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}