{"id":486,"date":"2021-01-19T11:33:48","date_gmt":"2021-01-19T10:33:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/?post_type=product&#038;p=486"},"modified":"2021-03-05T12:40:07","modified_gmt":"2021-03-05T11:40:07","slug":"copa-jonia","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/producto\/copa-jonia\/","title":{"rendered":"Copa Jonia"},"content":{"rendered":"<p><strong>Cronolog\u00eda<\/strong>: VI BP<br \/>\n<strong>Procedencia<\/strong>: Ja\u00e9n<br \/>\n<strong>Original<\/strong>: Colecci\u00f3n privada<br \/>\n<strong>Uso:<\/strong> Vajilla de mesa<br \/>\n<strong>Medidas reproducci\u00f3n:<\/strong> Altura 6 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 11 cm, di\u00e1m. de pie 5 cm<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong>Tama\u00f1o:<\/strong> Altura 6 cm, di\u00e1m. m\u00e1x. 11 cm, di\u00e1m. de pie 5 cm<\/p>\n","protected":false},"featured_media":482,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"product_cat":[16,24],"product_tag":[39,53,79,80],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=486"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/482"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=486"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.kerarqueo.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}